[自煮靚早] 水波蛋牛油果多士 (內無精液太陽蛋)

(好啦我唔再講大渣哥隻神級透明精液太陽蛋了)

食蛋, 最正係蛋白熟, 流心蛋汁

之前食過一間整得好好不過係藍店不了
自己整都好容易

牛油果用 Extra virgin olive oil + Salt + Pepper + Lemon Juice 撈埋
水加白醋煮蛋

食得

完

靚過大渣哥太陽蛋好多
水波蛋係咪要好大煲水先烚到？

係啊
大煲
落多少少醋會form 得靚D, 食唔到酸味ge
攪動d 水落蛋
唔好郁佢就得
中細火

唔會沉痴底?

唔會架
我無落油都唔需要落

仆街
熟撚到

都係呢個正常嘅

唔會沉落底

點解唔會嘅 我驚痴底呢

想食，好少整

好鐘意牛油果

絕配

所以水要夠大煲

蛋白唔生 fail
渣狗表示要查返cctv 邊個煮呢隻蛋